【深入討論】點解人大咗就變深藍 奶共 舔全球最大黑社會？

當然移咗民唔再返香港 用腳投票既黃絲可以當呢個post不存在